男人有幾垃圾先叫女人食避孕藥

人廢入唔到u就賴女收生多過男
想扑野唔戴套就叫女食避孕藥
冇錢入bar溝女就賴ladies night
仲話男性平權 現實有幾垃圾先講得出呢啲野
根本就係溝唔到女嘅30歲A0毒撚啲仇女撚黎

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

1215 和你shop
1215 梁烈士
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

聽佢講食藥比佢中出條女垃圾啲

男仔有藥食我都肯食啦
有咩咁垃圾

呢個真 唔諗後果 一尾追求幾分鐘快樂嘅
醒得去邊

責任既野唔係分男女
睇下邊個需要邊個多d架啫
你要人食藥但人地唔想扑咁人地仲使唔使so你

所以比人屌都要揀有質素既鳩

擺明諷刺女拳

食藥有咩咁垃圾先
假設男女拍拖又信得過對方出面唔會搞三搞四嘅話 食藥中招個機會仲少過用安全套
你用安全套又可能會唔小心穿左 跟住有左
係冇諗住要bb而又意外懷孕嘅情況之下 男人損失大啲定女人損失大啲
唔好講到食藥單單係為左俾男人屌咁啦 首先呢啲你情我願 第二就係食藥都係女仔保障自己嘅一種方法

食藥有咩問題？
正常都應該雙方做安全措施
女方食藥男方帶套

真 我認同
但內文唔係咁嘅意思 佢想帶出扑野叫女方食藥 係要公平 但冇諗過食藥背後嘅後遺症有幾大

你地可唔可以睇內文先屌

你自己個標題起到咁撚樣

佢好似唔係講事後藥喎

依家啲避孕藥唔係可以穩定月經時間咩?啲醫生仲話有助調理身體

我唔知你有冇接觸過避孕藥啦
事前每日食既其實係唔會對身體有大影響
事前藥就即係黃體素 除非本身服藥者有吸煙習慣或者長期病患/敏感etc..否則都係冇咩後遺症
至於事後藥就真係好撚傷

女權死撚開

班女義士被黑警姦呀

你要發聲就去聲援班女義士啦

開埋曬呢啲垃圾post

我屌你老母

雙方負返自己果份避孕責任，有咩問題？
女人食避孕藥=100%中出
食藥+帶袋唔可以同時存在？
當然驚食藥傷身可用女用避孕套

先入為主嘅女權思想好恐怖

就係睇完內文先想屌你

認同
不過牛唔飲水唔撳得牛頭低
————————————-
聽日下晝三點愛丁堡要人！

意外懷孕梗係女人損失大
個B生係個女人度，又要孕吐，又要陀住個肚十個月重到腰痛，出門口又唔方便，生仔個下宮縮大半日個B先肯出黎，個B唔夠位出黎又要剪開陰道口，完全係搵命搏生完身體又虛身材又走樣，仲要24小時候命餵奶
假設男人係唔想負責任既，衰衰地咪一走了之唔諗數，好少少既俾幾千蚊條女去家計會落仔
假設個男仔真係負責任既好仔，又會損失係邊度？最多咪照顧個女人所需錢同時間健康同生產風險同埋餵B食奶個責任都唔係由男人承擔

食藥扑野當然冇問題，我好贊成食藥+戴套雙管齊下避孕因為我真係好撚驚意外懷孕但如果條仔係為左扑野爽逼條女食藥係絕對仆街因為食藥既風險都係由條女承擔（雖然細風險）所以食藥必須係雙方有共識/條女自願先ok